電影 厲害了，我的國 Amazing China 2018年10月4日 香港上映

內容
電影展現了殲-20、遼寧號航空母艦、港珠澳大橋、中國商飛C919、500米口徑球面無線電望遠鏡、華龍一號、藍鯨2號、神舟十一號、量子科學實驗衛星、復興號電力動車組等場面。內容主要關於習近平總書記自2012年中共十八大上台以來，中國「舉世矚目的成就」，並以「習近平新時代中國特色社會主義思想」作為內在邏輯，彰顯「以習近平同志為核心的黨中央的正確領導」

笑而不語

實有中資同奶共老闆送戲飛迫員工睇

有冇得揀返工時間睇

【厲害了，我的國】真實國情版

紅色衫個呀嬸好撚正
人人掟車佢下下瞄撚住人黎掟

有得睇

送飛+張飛可當醫生紙就有得諗

咁撚樣都可以拍電影 厲害了

非凡成就

笑撚死

中國禁片香港播?

POST比奶波魔魔睇

叫雞寶台揾日播

幫五毛兜定：票房低係因為好多香港人一早去中國深圳睇咗

呢啲咪識玩囉

屌呢套嘢4/10上映,8/10已經落咗畫

邊間院上？

Google搵唔到,分分鐘可能冇上映到

係就一睇再睇，愛蝈愛到欲罷不能？？？？

又話唔再吹？

要撲飛